HDMI 冇畫面出！底板問題？

塊底板個HDMI Port 出黎冇畫面冇信號，正確黎講係時得時唔得，唔得又多過得，係咪底板壞？定係個Port位有問題？

咪試下唔用hdmi先

冇冇試過用第二條線

我都買過啲垃圾線
拎第二條試下先

Bois有冇enable返個hdmi?

咩CPU
咩板

有個台灣網講過呢個通常係MB就壞先會咁,
未過保既, 你可以去代理睇睇.